啱啱打完個j喊咗

明明有女朋友 但都要日日食自己
同條女講有需要 佢就話我滿腦壞思想 叫我咪諗咁多
我生活已經好大壓力 身邊完全係一個朋友都無
莫講朋友 我連屋企人都無
碌下ig見到人地一班兄弟開開心心去玩 我就收完工摺埋喺屋企
我唔係無試過主動架 次次搵親佢地都敷衍我 之後睇住以前啲朋友個個都有自己嘅新圈子
宜家每日朝早都對住塊鏡同自己傾5分鐘計 等自已叫做有個朋友
其實我好撚辛苦 宜家先25 幾時可以老死

你個人生得性真係好可悲

其實冇女朋友個啲咪仲慘...

聖人modedo

香港d臭雞係咁，熱戀期成日比屌，一耐左，次次想屌就話累又成。
1 個月都唔知屌唔屌到2次

你想要sex 佢又俾唔到你
一齊落去都唔會長久
性慾呢家野天生架
條女係性冷感嘅就算第日肯俾你都只係一條死魚
對佢黎講sex係一種付出 唔係一種享受

屌你啦有女都叫春
我單身25年呀

有女朋友都咁多嗲

肯定佢唔夠愛你

送你女朋友俾我，你就可以解脫

樓豬改個名叫汪阿姐老公

條女喺出面食飽左咯，返到屋企咪唔駛食囉